莎莎旗下港澳區21間分店暫停營業

【有線財經】莎莎旗下港澳區21間分店暫停營業。
莎莎表示，因應疫情蔓延，為保障員工及顧客安全，加上考慮到現時消費需求低，港澳區21間分店暫停營業，直至另行通知。
集團將根據業務需求，靈活部署人手，將受影響分店的員工安排至其他分店工作。同時，採用分更制形式，減少值班員工數目，控制成本。

又要請小鳳姐出嚟
小鳳姐呢排真係忙

藍絲美夢成新

經濟衰退

衰過03年沙士果陣

剩係贏馬獎金已經無撚敵啦

美麗傳承fat過豬頭

精神既